"Wat je bent zelf betreft," aldus Holmes, " zie ik niet dat u te uiten tegen deze buitengewone league.
Integendeel, u bent, als ik het goed begrijp, rijkere met ongeveer 30 pond, om nog maar te zwijgen van de minuut kennis die je hebt opgedaan over elk onderwerp dat onder de letter A. heb je niets verloren."
"Nee, meneer.
Maar ik wil hier eens wat en wie ze zijn en wat hun doel was in het spelen van deze fop--als was het een nep--upon me.
Het was een vrij dure grap voor hen, want het kostte ze twee en dertig pond."
